鄭松泰如果同何君堯隻揪

who win?

松泰

泰

泰件西裝好貴架,不了

泰

因為打打下周圍D人會忍唔住抽何水

佢贏

要退出社運，不了

打架太大風險，不了

出現了